\subsection{Zustandsdiagramm}
\label{ch:UI:Zustandsdiagramm}

In Abbildung \ref{fig:UI_Zustand} wird das Zustandsdiagramm der Auswahlmöglichkeiten in der Benutzeroberfläche dargestellt. Falls der \glqq Guided Mode\grqq\space angeschaltet ist, werden alle anderen Möglichkeiten auf Standardwerte gesetzt. Nach dem wieder Ausschalten des \glqq Guided Modes\grqq\space bleiben diese ausgewählt.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=0.45\linewidth]{images/UI/Ui_Zustand.svg}
    \caption{Hauptmenü Zustandsdiagramm}
    \label{fig:UI_Zustand}
\end{figure}